有無人打完飛機之後個日啲尿好濁

會唔會出事 決定今日唔打丁了

Rip